反生育第一人 陳怡有左 大家一齊恭喜佢

邊個係老豆都唔知 生黎做咩

個comment做乜鳩

唔知真膠定假膠
btw大灣區醫療最好
生完可以少個器官免費派毒

誰屌？真神人也

邊個咁重口味
陳怡咁撚肥咁撚樣衰都食得落

不嬲都得把死人口講講講

中國人一車車咁運入去比陳怡食
陳怡本身諗住有大洋腸食 點知得d中國腸仔

生cancer

屌豬西

返大陸生

屌豬

臭雞怡

死返去大灣區生

畀狗姦鳩咗定畀深藍大陸佬搞撚大個肚？

落左佢啦西樣，
有你咁既老母，佢人生好難過。